{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022656",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "크림티"
    },
    "text": "石南洞での営業を終えて加佐洞に移転しました。 今はクリームティーで手作りデザートと飲み物を販売しています。 おいしいクラッカーと一緒にクランベリーウォルナッツ·クリームチーズを楽しむこともできますし、ピスタチオバターバーと黄チーズバターバーも味わえます。 そして、一人でも楽しめる手作りグルメバター塩パンもあります。 営業時間は月曜日から土曜日まで毎週11:00から23:00までで、毎週日曜日はお休みです。 到着前にはお電話いただければ、駐車遮断器をすぐに開けることができますので、ご心配なく。 これからは加佐洞に行けば、当クリームティーでおいしい手作りデザートと飲み物をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日から土曜日まで毎週11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "毎週日曜日は定休日です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "到着前にはお電話いただければ、駐車遮断器をすぐに開けることができますので、ご心配なく。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザートと飲み物がありますか？",
            "answer": "クランベリーウォルナッツ·クリームチーズやピスタチオバターバー、黄チーズバターバーなど、さまざまなデザートと飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "一人でも楽しめるメニューはありますか？",
            "answer": "一人でも楽しめる手作りグルメバター塩パンがあります。"
        },
        {
            "question": "どこに移転しましたか？",
            "answer": "石南洞から加佐洞に移転しました。"
        },
        {
            "question": "以前の営業はどんなものでしたか？",
            "answer": "以前はクリームティーを販売していました。"
        },
        {
            "question": "クラッカーやバター塩パン以外に何かありますか？",
            "answer": "はい、クランベリーウォルナッツ·クリームチーズやピスタチオバターバー、黄チーズバターバーなどもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車遮断器を開けるためには何をすればいいですか？",
            "answer": "到着前にはお電話いただければ、駐車遮断器をすぐに開けることができます。"
        },
        {
            "question": "加佐洞での営業はいつからですか？",
            "answer": "加佐洞での営業は現在も行っております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 356
    }
}